唔知隻熱狗好唔好食呢？

留意到獌狗手足開始反山

Yes 明明早兩日的打撚曬飛機

賤種獌

勉為其難食獌狗

訓左無睇 車狗大炒人地幾多

我地曼聯點都係皇者

Ching ho ball

輸到傻撚咗

摩清 點睇屈福特？